發夢現場有咩安全撤退交通路線

琴晚發夢到呢家
廿四個鐘冇訓了
需要夢醒回一回氣
想問邊個位可以截到的士

頂埋佢，唔好走
現場大把兄弟頂多過廿四個鐘

求其搵架巴士上
兜個圈轉車番屋企囉

我明，但我身體真係差，再留係到反而要其他人花時間照顧我

push

最合理係等到下午遊行一齊走
到時一定要開番金鐘站
依家走係冇交通工具裝咁多人
前線好危險

其實我覺得阿蛇都係咁諗

快d離開休息！

休息下先啦 辛苦哂！

去pp搭巴士走

行去中環啦

問左現場手足意見後，沿海行去aia安全
呢家到摩天輪，得軍營有狗，但係閘入面，唔會逗你

頭盔：反對非法行為

中環碼頭安全上到的士
今晚再番黎發夢接你地更